【警捐血事件】醫管局向全體員工發電郵 要求注意衣飾 消息人士指涉事飾物為小黃盔、職員被罵「曱甴」

醫管局總辦事處人力資源部今日向全體職員發電郵，表示員工須保持政治中立，服飾、舉止及行為都應表現專業形象，又指員工不應穿戴或展示任何會令人反感，或引致病人、服務受眾、市民大眾和同事不信任，或被認為可能導致有偏頗，及感覺被冒犯的飾物或物件。

你叫班地盤佬情何以堪

結婚戒指令我覺得冒犯 反感 不滿

以後啲狗見到街上面啲囡囡著得少布啲 會唔會覺得冒犯緊自己然後...

推到制裁出現！！！

咁佢無血賣點算好？

你揾 d 藍絲捐血，我就唔會再捐

聽日2pm 好想見到你

遇著玻璃心
員工著乜嘢都會感到被冒犯